讀左城大土木三年 你問我答

如題

大木博士？

係城大小智